Galaxy S10 超聲波屏幕指紋掃描功能，或無法配合保護貼使用

消息指 Samsung 將會在下月發表的 Galaxy S10 系列，首次引進屏幕內置指紋辨識功能，有別於現時市場上大陸手機品牌採用的光學技術，有指 Samsung 打算採用成本較高，同時辨識速度更快和更聰明的超聲波技術方案，不過亦有可能衍生其他問題。

現時很多手機用戶都會使用保護貼，避免屏幕被刮花甚至減低破裂的風險，不過有配件生產商日前透露，Galaxy S10 的屏幕無法使用保護貼，因為會影響指紋辨識的效能。配件商 Armadillotek 日前在 Twitter表示，他們以 Galaxy S10 真機測試保護殼時，發現了內置指紋辨識功能的屏幕，不支援使用屏幕保護貼，所以他們的 Vanguard 保護殼將不會附帶屏幕保護貼。

暫時未知道 Samsung 在決定採用超聲波技術方案前，是否已經知道與保護貼不兼容，還是已經找到解決辦法，因為使用屏幕保護貼已經是不少用戶的習慣，如果消息屬實，或會帶來不少影響。

三叔同啲保護貼一向有仇

超聲波指紋得確係好過依家啲光學式...不過用唔到保護貼
屌啦，比個機背指紋鎖咪仲好，唔明依家啲機盲目追屏下指紋有咩好，根本一個實體機背指紋又方便又妥當又唔阻位

你搾住部機果陣隻手指一定係後面，其實點會唔方便

令部機睇落好睇啲

好方便，你試下apple個係實體指紋所，配正面face id, iuser實潮吹

真係唔會
亦勸你唔好
你擺得係檯度unlock，你條頸九成要dup低望部電話
咁樣真係對條頸好傷
老左好易有頸椎移位
嚴重係可以癱瘓

好一幅神鳥鳳凰圖

咪就係揸住個時，有放係枱面嘅時間ga ma

話擺背面個d無用電話座/揸車？

有時unlock部機望幾秒睇下有乜notification再熄返mon都會啦
好易有頸椎移位

擺背面果啲根本係反人類智慧既設計
啲AN 機諗唔到其他方法, 求9其塞係背面咋嘛

放側邊都還好,
放後面就算撚數啦

前face, 後指紋，對揸車撚個問題係邊？

樓上嗰條友仲要死撐咩老咗頸椎移位

叫佢唔好dup咁多頭姐
你唔中2聽可以dup多啲
條頸會有問題呢啲大把美國醫學研究登晒報
一單還一單又屈9我
我唔用android
不過機背好過mon低係事實
一係就機面其他位
又用唔到啲貼e家啲機又化學仲叫好我就睇唔透喇

我平時放枱面果陣就係要咁解鎖
仆佢個街指模放後面

不嬲唔用貼

S系個edge身型本來已經易跣手
仲要無得痴MON貼

如果要買，一定要買平mon版，斜mon真係把撚級垃圾

部電話大就唔係咁方便
同埋放係檯面睇msg個陣就想個fingerprint係前面，用食指一野就搞掂

唔講以為作用電話會拎到個電話去到eyes level

揸車嘅，Armband嘅真係唔方便

唐伯虎

正面face id, 背脊指紋，揸車無問題喎

無衝突架喇，邊方面就手就用邊個解鎖。好好用。
好似今日我要帶口罩，如果有個機背鎖就正，唔使下下打密碼

face id 揸車十次都唔知有無五次解到

自從s7開始無用過貼 一黎曲mon根本貼唔實 二黎裸mon手感好好 至於trade in 差幾舊水 就不嬲唔care

不如試下voice id

有性趣

應該研究埋連沙石都刮唔花既mon先啦

愈硬就愈脆，好難平衡

大撚把an機都係同時有指紋同face解鎖
靈活好多

負助下姐。你apple face id勁，再加個實體finger unlock, 咁唔係仲好過依家嘅屏下指紋？

56k.jpg

唔介意56k, 幾時比機背finger unlock

G7同V40

G7不了，v40可觀望下